你覺得中國會唔會有內戰？

家陣似係邁入緊清未
有冇讀歷史既估計下仲有耐既和平？

定係因為科技太發達 無可能再有革命？
只有內亂 屠城鎮壓 無可能軍隊倒戈？

國之將亡嘅特點
1.瘟疫肆虐
2.經濟一落千丈，民不聊生
3.國家積貧積弱

2仲要等下

但係岩岩先由高位回落
應該無咁快全民飢荒 但中國無左人口紅利
姐係有一大班老野等緊 我估遲下會推出安樂死殺老野

瘟疫肆虐 但中國消息好封閉 真係唔知實情係點

總結係咪50年內都唔會有戰爭？

唔熟歷史
但我覺得中共係想用 大數據去彌補 過往多個朝代解唔到既管治力問題 (因為地方太大)
係會頂得夠耐好多

諗太多，所謂既經濟唔好都未到歷史哥種經濟唔好

而家經濟唔好可能只係啲人揾少啲但仲有兩餐

以前既經濟唔好係連食都無得食

未去到 橫死掂死不如搏老命嗰種階段都無可能去到官逼民反嗰個地步

失業撚逼人返鄉下耕田，唔計落失業率
做數一流

中國五千年一向亂多過治
分久必合 合久必分

邊個軍區會倒戈先

未到鴉片戰爭嗰種兵敗如山倒嘅地步
如果出現就會極速衰落，變返當年國退民進嘅環境
到時控制唔到資本家，就會有革命資本家出錢撐革命黨

所以貿易戰結果至關重要

呢樣真，換轉而家孫中山想著草都難好多
要怪就怪堆科技巨企供應d技術
Cisco最仆街，如果貿易戰收中國皮
呢堆科技企業一定要拆骨

唔覺會，因為軍區唔會有當地人

所謂全球化就係現代化民主國家連埋共產黨壓搾冇民主既中國人

清末個陣都無人可以預計到末幾耐

係end左先有人比個名叫清末姐

3,5,7年走唔甩既，又無軍隊打佢

真係玩大富翁一日破產咩

唔會

我見而家堆獨裁國家強大，真係寧願唔要全球化
Trump做得好

1.瘟疫肆虐吹大左
2.經濟一落千丈，民不聊生吹大左
3.國家積貧積弱吹大左

因為死左10億人都仲有三億人係度，點會有內戰

大佬想奪權

監控咁勁，仲鼓勵d民眾督灰，你知d蝗幾見利忘義架啦
就算有革命思想萌起都散唔到出去啦

殺老嘢一直做緊
啲微信好撚多用自然療法/食療醫大病嘅方法，叫人唔好睇醫生，啲老嘢信到十足
喺中共咁嚴密嘅資訊控制下，呢啲係控制老邁人口嘅方法

上面個個高層都有錢
重同你打咩 要地冇用 冇命享
今時今日爭做皇帝果個都ON9

2020全面小康

屌 你老師冇糧出

去返秦末就似

個人諗就未有咁快 因為軍隊、高層貪污得太勁 佢地唔會肯放棄現有嘅錢同權
再者人民學歷水平低同埋比人長期洗腦 根本成個腦得維尼嘅共產黨
就算真係有人開始反對都係以少敵多

經濟崩潰係骨牌式咁冧，五十年太長好難預計。
但計食老本嘅話，起碼未來五年唔會支爆住

一黨好少機會發生
同埋科技發展得太快
以前就話要分封 勤皇
因為行軍路途要幾個月

依家有鐵路
目的就係令軍隊快速增緩
已經真正去到中央軍隊統一
雖然話仲有d軍區
但唔係中央軍區 裝備廢好多
中央軍區一枝東風可以收左地方軍區皮

軍事內戰唔會

經濟內戰其實幾年前已經爆咗，可惜衰咗，安邦亦被收皮

要收中共皮一定要經濟衰退加其他國家制裁先有曙光

依家頂多咪叫中衰

內戰未必有，但高層奪權都唔奇

而家係元末 (被壓迫既人)+明末 (自然災害)+清末 (政權最後既瘋狂)

近架啦
啲有錢佬走得愈黎愈急

其實似蘇聯赫魯曉夫前一任既時期

內戰暫時唔會
但如果被鎖國

2.仲未到，只要美國繼續施壓，全方位制裁，中國最後經濟崩盤，不是夢

Sorry，講錯左，戈爾巴喬夫先岩

燒山話中共破到蘇聯73年

內戰既機率低啲 咁多年既洗腦令佢地點樣有問題都好都唔會覺得係自身 真係有大問題解決唔到個時就會隨便搵個國家黎做敵人黎轉移視線 咁咪唔會內戰

做到高層都享福啦 邊有咁多正義之士 你睇下班民賤聯

最好分裂

邊個話奪權是必係為正義架

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

前題要果十億人唔反抗 認命 企地地係到死
有一半反抗 求生 佢都仆街

支那人有好日子過 香港人就無/.\

好難，中共d軍頭定期換駐守地方就係防呢樣

唔好諗環境因素住
問返啲簡單問題先
叛軍喺邊度黎？
目前有能力可以掌軍嘅只有一個可能
就係共產黨入面唔妥習近平嘅二五仔
佢地會唔會係想行民主？定只係想做下一個毛魔？

你真係當大陸洗腦教育係流

唔熟歷史 但好似一有大粒野比人隊冧就會打仗？

內戰比較難

經濟爆破比較易

中國5000年歷史 每一個朝代都係打番黎 如果支拿唔監控到咁應該一早死左 唯一機會我諗係經制衰退 唔夠維穩同監控費 之後支拿人民先有資格講革命 宜家暫時未見到有呢啲苗頭

今時今日邊敢重演六四阿。 野火燒不盡春風吹又生。 當年64 因為資訊唔發達比到時間佢淡化件事之後再係由環境差變環境好。 依家係環境好變緊做環境差再加上資訊發達成咁。 出兵鎮壓比你好彩成功一次。第二次反彈力只會更強。到第三次就大爆發
香港就係例子。 講打大陸班農民重撚惡。

快能啲滅國啦

通常九字尾嘅年份一定仆街

會但唔係民眾革命，而係黨內派系鬥爭，習種就算點樣維穩都無可能剷除晒地方勢力，中國太大一定會有山頭，只係等到中央變弱嘅時候先開始作反唔聽話，習種又唔係長生不老，又無仔，就算畀佢好彩做皇帝做到死嗰日，但佢個接班人一定同華國鋒同一命運

轉捩點係下屆美國大選

好彩反中新冷戰共識 開始喺西方世界成形

豬瘟叫做控得住左
只係無豬食

但而家鼠疫真係無得搞，
中國人果種污糟係永遠都有老鼠

有排都未去到嗰個程度
一日佢哋經濟未崩潰都唔會有內戰
好多人都話就嚟支爆
但係就我自己所見所聞就真係未見到
唔係冇跡象嘅 但係唔會係呢幾年咁快

唔會

Civil war 內戰指兩邊大勢力，作出軍戰對壘，而兩邊勢力亦有民眾支持（糧、餉）

西班牙內戰1936
美國內戰
國共內戰193x
希臘內戰1946
愛爾蘭內戰1922
越南內戰1970s
南北韓內戰1960s
最近期，委內瑞拉都有國內衝突

以上例子，都是polarize兩極主義義立

但習近平的神州大地，卻不見有兩元對立狀態

應該冇咁快
好似支爆咁 講咗幾年都未爆

50年好似吹大左

之前聽過習近平同薄熙來權鬥個陣 好似有大量京兵調左入四川 而且當時中共分裂得好犀利
所以有真係唔出奇

lm睇

Lm

係，所以一定要令經濟崩潰先。

殺晒啲貧窮人口 乘低嗰啲未全面小康囉

其實已經跌得好撚勁
但唔知佢地靠乜野可以頂到咁耐

中華五千年，有一半時間係分裂內戰

因為經濟仲有增長,如其話清未,根本仲係納粹德國之初

當年大躍進打衛星戰都暪左幾年

而家可能要十年先爆都唔停 但係香港同貿易絕對係加速緊

世銀未來幾年仲要借多幾十憶美金比中共

全民有槍先講

中衰都未啦仲內戰

香港咪內戰緊囉

大陸人覺得錢大過一切
中國軍人都一樣
只要中共經濟衰到連軍隊人工都畀唔起
班中國軍人仲會唔會為國賣命

香港同理，所以全民勇武唔係咁易

返支那啦 依度香港呀

只要聚到人就會

無撚有錯
內戰? 你太睇得起中國人啦

Battlefield 4 鄧鄧鄧鄧鄧鄧

有內戰可能，因為唔係已經冇咗軍區制

唔會

鄰國好多小粉紅

好難講。你睇文革大饑荒支那人都唔反抗就知佢哋奴隸基因係冇撚得救。

依啲嘢好難講，蘇聯都係一年內就瓦解滅亡。。。

廣東省
無左廣東省，支那食屎

其實雜種幾似戈爾巴喬夫

得二炮得中國

係戈爾巴喬夫前任，將改革變回極左，之後經濟崩潰
戈爾巴喬夫係幫佢執屎

就算餓死都唔會反抗
因為全國14億人上上下下都有一個信念
而呢個信念係獨裁者最鐘意嘅
叫「大局為重」
讓一部份人富起來
就係用呢個概念

老實講政府嘅力量仲係好強 而且愚民太多 大中華思想根深蒂固

廣西

以前從來未嘆過既咪肯捱 而家要嘆過既走回頭路就唔係人人做到

而家已經係支爆進行曲啦 仲食老本

佢地果種大局為重係燒到人地唔關自己事先會講
燒到自己兇狠過香港人100倍

支共放出嚟嘅數據你仲信？
6% 經濟增長？
0.6 都比多佢啦

同埋依百幾年恥辱，中國人已經唔想再『亂』，只要安安定定有飯食就算數，依個心態助長咗獨裁者

問題就係時代唔同

就算有同樣嘅特點 都未必有同樣嘅結果

尤其係而家科技咁發達

我覺得難既 不過如果有我一定會參軍

天下分隊必合
合久必分

中國人自己開拖係中國人嘅事外人不應介入，話之佢打到閪崩！

回血劍囉,睇下福布斯富豪榜拉剩邊個

天下大勢，分久必合，合久必分
差在幾時姐
經濟增長開始慢
其他問題自然會慢慢浮現

有綠卡個區先

唔會喇，人點都會怕死

我就覺得唔會 新疆西藏都比佢搞撚掂咗
同印度打就最大機會

其實唔一定要內戰先出得兵攻打共產黨
香港已經內戰緊 美國都冇出兵
反而出兵多數係人道立場
俄羅斯都係用出兵協防但死都唔走最後搶左烏克蘭一個鎮
當然好早就有俄羅斯殖民但佢地會叫佢地做白俄

5000年係篤數，唔好跟班傻西口水尾

空氣傳染wor

唔會 一班無信念既人行屍走肉

冇得預測 有時只要一根稻草就搞掂 而你同我都唔會估到根稻草係咩/會唔會有

班大劣狗官日日都總有一個半個比人捉去補血都只會想盡辦法走佬唔會反抗

4.外患漸生，四面楚歌

見到廣州示威者我覺得有可能 因為佢地真係無咩底線

唔接受呢個殘酷現實只會令我地盲目樂觀

大陸人自小就被閹割良知和人性。

問題係6% 經濟增長根本係冇可能 唔合常理囉

同清末唔同,清末係上中下都仰慕西方政治文化軍事科技文學等各方面
家下中國事實上係比100年前勁咗好多(你話佢抄又好/偷又好/呃又好),好多中國人係會選擇妥協,姐係本身得10分,家下一躍上咗60分,佢地會唔會冒險去博上埋80-90分?中國人既性格大家都知

同埋現代社會下,(尤其中國既)農民既學識同經濟能力同國家機器鬥基本上差距係太大,只有城市人有能力同政府抗衡,但中國人向來自私,入咗城紮根,仲會唔會同你冒險?雖然好多人喺城入面都撈唔掂,但佢地會覺得自己點都好過D農村人,好多中國人會自欺欺人覺得好過最差果班人已經好幸福

中國唔用 大把國家爭住用呢種科技 當權者 個個都想當權耐啲

問題係，西方國家會約束
而支那唔會，所以美國一直都對呢種敏感科技限制好緊

可能西方國家暗地裡都有用 點都好 天滅中共

俾人踢爆會好大件事，小則賠錢，大則政府要落台

3通常係史官9up

未來支國下場